食冰狗，今日好灰心

黑帽黑衫黑褲便衣